以前成日都覺得元朗係牛史地方

禾錯了
依家唔使帶回鄉證了

屎定史呀？

開心到打錯字